你班簽名撚我見一個Block一個

又如何

痴撚線 點做到咁霸氣既行為
我一直都想試 但係我都唔夠膽

俾你block完一定好痛